會唔會搞個聯署制裁元朗班黑社會，唔比佢地移民美國？

飛天南 西瓜達人
成班無法無天屌你老母

佢地元朗獨立國做皇帝
洗撚去美國咩

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！